本人被stop& search (29/5 11:16)

我淆底怕濫捕，扮支持警察之後佢地態度好好仲讚我

利申：中年人

啱呀，你冇做錯到，人冇事先做到世界冠軍

有咩問題 只係權宜之計
下下學連登仔企到咁硬 ?

保命第一
正如佬都會同市民扮FD 點解我地又唔可以同差佬扮FD

差佬*

韓信

呢招佢地成日用
扮黃套你料
扮fd同你傾計引你講錯野

原則問題

但會比佢地感覺到社會有人支持佢地

無問題

你屌/唔屌佢. 都改唔到佢個mind set
只係當下你同佢扮fd.會對自己既傷害減到最小

明智